ZARA新品激似日本學校運動衫 網民笑言：世界終於追上日本時裝品味

時裝潮流日新月異，近年正吹起一鼓運動休閒風，甚至已經成為主流趨勢，就算日常逛街配搭運動裝束亦見怪不怪。最近ZARA推出春裝單品，讓日本網民馬上聯想到學校的體育服設計而引起熱議，有網民更笑言「世界終於追趕上日本的時裝品味」。

這套引起熱烈討論的ZARA新品，以滾邊設計、分別推出羅紋上衣及短版T恤兩款，配以同系列滾邊短褲，與日本的學校運動服（體操服）相似度十足，而且ZARA推出紅色、深藍色及黑色三款顏色，均與學校體操服不謀而合。

買返套畀女朋友

愛音套新片都有著呢件衫

燈籠褲呢

ブルマ

幾好睇

american apparel有乜好笑

真理褲

想屌

大屎忽著呢D褲好正

攞正牌玩制服誘惑

正阿

拜登新秩序
下年歐美會興雙馬尾

拜登新秩序

ringer tee都唔識？

Zara西班牙brand...

真理

舊片都係呢套....

大把片都係呢款

但係質量好似麻麻地...好似心口同褲襠好易穿...但唔知係唔係日本仔窮到無錢再買...定係fashion就係要著到穿哂窿咁...成日都見到啲人心口位置穿左兩個大窿都繼續著...好環保

識玩一定係由剪褲襠開始

好正

係囉十年前美國同香港都興aa 架啦 有咩好笑